特步發生咩事

跌到咁款嘅？

但李寧日日扯旗向上喎

李寧增長勁咁多我係大戶都換馬啦

睇下收市有冇消息先

一隻7.4倍pb，一隻2倍都唔夠喎

安踏都9倍幾 pe 一樣係升，你睇佢地配股後表現就知邊隻有人支持，數字都係參考，趨勢是王道

Pb 先啱，手殘